有冇人訓唔著？

唔知點解

你行完山都訓唔著呀

其實係聽緊歌然後訓著
依家醒咗好精神

打個j咪瞓得著囉
唔得就打兩個

再聽 聽聽下又會瞓著

係呀明明隻腳好酸，你又搞咩唔訓

今日唔打j得唔得呀

已經聽緊
愈聽就愈訓唔著
但又想繼續聽

我訓左晏覺
你咁勤力日日行山，我就hea到爆

唔知幾耐無訓晏覺了
你仲有傷呀咪出去散下步算

聽講越迫自己瞓就越瞓唔到返正聽日放假一齊傾下計

我都係放假
聽日去行山
不過都想傾下計
但唔知傾咩好

要幾點起身？

依家每晚都要好努力培養訓覺情緒
係時候放低電話，早抖了

約咗十點半
我八點半醒啦

早d訓啦
捱夜好辛苦
無感情問題就好了
情人節快樂呀

晚安

我都醒左訓唔著。

唔夠瞓行山會暈 快啲瞓

點算好呀屌

好啦，我盡快訓
多謝你先

拎住個電話等你覆 開始有啲眼瞓

我